%!TEX root = ../Report.tex
\chapter{Introduction}
\label{chp:introduction}

\section{Context}
Every company wants to broadcast their data live but needs a streaming engine.

\section{Problem}
Curabitur condimentum suscipit arcu, sit amet convallis urna pellentesque ac. Quisque fringilla tincidunt risus nec accumsan. Curabitur vel sagittis ante. Integer eget placerat leo. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Vestibulum quis risus in nulla fermentum pellentesque dictum et erat. Nulla vel pretium nunc. Integer tortor lorem, suscipit sit amet ultricies non, porta at metus. Sed pharetra, ante facilisis interdum porta, mi dolor fringilla quam, ac porttitor urna dolor quis massa. Proin viverra semper tincidunt. Vivamus pulvinar pharetra condimentum. Pellentesque rutrum mollis tellus ac scelerisque.

\section{Objectives}
Curabitur condimentum suscipit arcu, sit amet convallis urna pellentesque ac. Quisque fringilla tincidunt risus nec accumsan. Curabitur vel sagittis ante. Integer eget placerat leo. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Vestibulum quis risus in nulla fermentum pellentesque dictum et erat. Nulla vel pretium nunc. Integer tortor lorem, suscipit sit amet ultricies non, porta at metus. Sed pharetra, ante facilisis interdum porta, mi dolor fringilla quam, ac porttitor urna dolor quis massa. Proin viverra semper tincidunt. Vivamus pulvinar pharetra condimentum. Pellentesque rutrum mollis tellus ac scelerisque.